大銀幕比石仔彈到

前幾日揸緊車無啦啦有粒石仔'啪'一聲 之後大銀幕就姴左了
係乘客位望落去非常明顯黑左一條咁
換過塊玻璃又要幾千蚊...唉我d窮撚就上淘寶睇下
有成千好評咁就試下啦,琴日就到左手,希望可以救得番
有沒巴絲有用過類似產品

雜嘜牌子唔洗幾千啦

崩左就補到
裂成咁一定要換

咁岩啊巴打
我早幾日都裂左 已安排返廠

早幾日都彈爆左
出去補翻都係300

買左番黎就試下
岩岩整緊個陣係車入面拍幾下塊玻璃條裂痕又長左兩吋

如果唔得就要換過塊了

雜廠上次朋友換完個頂入水

補完覺嗎

小心補完渣渣下爆左 飛插爆你個頭

咁長補到咩

sorry我笑左

深表同情

呢個係手工問題

會愈黎愈勁

呢種裂法補到咩
好似係爆得一粒先補到

裂咗898

巴打，信我，條痕只會越來越大，及早回頭吧

btw 換平野先一千左右，搵間有信譽的報個價吧

強風暴雨就⋯

膠紙交叉

youtube search chrisfix windscreen

揸得車就咪慳一千幾百啦

命仔緊要呀

正解 裂痕就算細細條都一定要成塊換

今日起身見落緊雨..心諗仆街了,因為我泊露天
之後望下塊玻璃好似唔係好覺有姴紋啦
就揸番室內搞埋去

就咁望落去唔覺有姴左 又幾勁

換喇，當架車行緊70，撞風就會裂得仲勁，到時面都花呀

勁喎，淘寶？